一人一樣最憎人喺書店做嘅嘢

我先

話說今日去咗書店買書
宜家開嚟睇先發現
本書爛咗少少
入面送嘅書簽同優惠券都冇咗
點解我會知有得送
因為同一系列嘅書我買咗3本
另外嗰2本都有
其實張優惠券我都可以由得佢
但張書簽我真係想要
我諗有買開書嘅人都明
買得一系列都係想齊齊整整啫
你宜家咁
啫係想點

好心啲人啦
你唔買書返屋企睇都算
點解仲要偷嘢
真心覺得連呢啲嘢都偷嘅人

好嬲
諗住聽日拎返去書局睇吓換唔換到

總結：
以後買書前要檢查清楚
最好係買啲有膠膜包實晒嘅書

買書

咁你咪好憎我囉

放屁 但我成日入書店就想放

呼吸

我有個fd佢都係咁講

咁你憎曬全世界

偷野嘅話就已經唔係局限喺書店先憎

啲人好鍾意咳落本書到架
我勸你係買既就一定要買包咗膠既

扑野
又唔係拍緊AV

都係嘅 但連書簽都偷

嗚 不要再說了

你見過？

我都覺 唔知點解好多人鍾意喺書店放屁